關於自殺

有好多人反對自殺既原因係覺得父母養育咁多年 走去自殺的話會浪費佢地心血 對唔住父母

咁如果父母都同意自己自殺咁又可唔可以接受呢？

利申:冇自殺傾向

可以接受

咁即係自唔自殺取決於父母點睇？

死後有審判點算？